# flutter_moviedatabase1

Review Moview App

## Getting Started
- Ứng dụng xem reivew phim - reivew movie app (Flutter)
- Sử dụng ngôn ngữ lập trình dart 
- Truy xuấ cơ sở dữ liệu data base phong phí, đem lại trải nghiệm cao cho người dùng
- Ứng dụng tiện lợi cho người hay xem phim, muốn xem được review phim trước khi quyết định xem phim 

## Link video run app: 
https://drive.google.com/drive/u/0/folders/1bqaD3TfFa92OHVV3tAD2hiIo9Q6XqSLC

